一人n個好旅伴嘅特質

1）有領導能力
食咩果陣可以幫有選擇困難症嘅人揀埋

2）有方向感
識得睇地圖/google map，唔會帶錯路

3）好脾氣
遇到困難嘅時候都唔會嬲

會幫手plan行程，唔會去到先問跟住去邊

唔會懶床要全村人等佢

有返啲基本常識就ok

好似叫緊我

仲有係識得因現場環境調節行程

易相處 唔怕蝕底 唔計較

識睇地圖
尊重對方生活習慣
尊重當地文化
凡事都有兩手準備

可以比我含